‎開心速遞（126）博香七月十四入伙 /不要賓穎主題曲

credit: KFCCoffee 巴打

上post eggsybb巴打講到:

我覺得都不失為一個好提議
然後將食屎陳師奶起源個集置頂

David嗰張鬼相我認錯係廖麗麗
sorry david

點解食屎陳師奶叫食屎陳師奶嘅

阿may係咪要出現啦

stanley ig
冇一次up圖成功

睇劇團嗰邊好似話佢係PA嚟

餓咗兩星期今晚終於有大小姐出現

唔緊要,大把人會幫手up

搵返以前果個, 可以參考

我weekend可以幫忙edit工水線架

不過google doc又係大家都edit到

後面紅衫嗰個啲戲好搶

後面成班老臨都勁搶戲

鍾意睇開心速遞鍾意到做老臨果個？

我覺得有啲似阮兆祥

豹嫂會加入？

Mandy醫生look好正呀 博士係咪做病人

一字馬咁滯

又係琴室景

就快完東張西望啦 埋位

好緊張 準備笑死

今日有事睇唔到直播
坐等各位巴斯嘅cap圖同gif

I am ready

開波

博香

入伙

又到七月十四

Mandy有得放假

順便結婚

終於執好間屋

死屍

大吉利是

4c

有冇人住4樓C單位

龍力蓮7月14

大家姐

叫齊佢地出黎收野

收嘢

叫齊人出嚟收嘢

大家姐把口好衰

Sam hui

大小姐屋企

魔鏡

又幾靚喎

博士驚鬼

收野

大家姐又亂講野

幅牆好sweet

大小姐送二手嘢做入伙禮物

大家姐咪又係驚鬼

Mandy鍾意啊

七月十四唔可以入伙咩

肯定係細力自己啲衰野

大家開始估櫃桶係咩未

肯定係細力啦

大學咁教你架

我估細力收埋鹹書係梳妝枱

上年既7月14係咪播有女鬼唱歌搞到佢地成家好驚

細力收埋錢喺入面

書店故事,最後一頁唔好睇

大學咁教你㗎？

大家姐最驚鬼

大家姐又兜

係喎大家姐最怕鬼

大家姐係真驚

大家姐又要扮唔驚

博士超驚

仲記得大家姐驚鬼既setting

又黎啦

係咪有一集又係講鬼故

安仔點頭個樣

仲要點埋啲咁嘅野

嚟啦嚟口廿

古裝工水

年年7月14都講鬼故

工水

少爺太太

上年七月十四

阿滕

又點到蠟燭

又黎愛回家之on9版奇幻潮

工水上一世

工水夫妻啊！！！

啲歌都幾不安

善姐

善姐好風騷

工水前世

又好似上年咁大家姐講鬼故

痴線劇情

阿工戴耳環

見到大家姐仲不安

喺大家姐眼中工水已經係一對

晒人屎

曬銀紙

哂銀紙

上年係咪林善英首歌

善姐大粒癦

曬銀時

條毛洗唔洗咁長

大班周

粒墨條毛

呢套係邊套戲好熟
港產既

咁恐怖

粒墨條毛 長到

古裝男人戴耳環？

屌

真係幾恐怖

大家姐粒痣

阿藤對波

大小姐要出場啦

睇xx 勿認真

頂個胸

謝霆鋒有份做

d粉仲厚過死人裝

工業望馬姐對波

食波餅

善姐波餅

個胸做乜鳩

嘩

fing呀fing

嘩啦嘩啦

魂魄唔齊？

魂魄唔齊

天師執位

大家姐對波

oxidation

mary隻手放邊

Oxidation

侵蝕

博士

揸住個波

做乜鳩

哂銀時

鬼故都鳩過人

好on9

屌⋯

成個jigsaw咁

哂人屎

學是學非？

有無人覺得博士個look好match？

五金鋪師父

都唔make sense

讀science唔識oxidation

有冇人睇mary渣住家姐個波

娶阿滕返屋企真係會比佢chur到精盡人忙

工水
古裝水係咁叫老公好正

鬼故為名，原來係學是學非。

mandy落妝最恐怖

係咪又黎我「生」前中意食蘋果果d gag?

上年果d鬼古正d

大小姐

花師奶

人肉叉燒包

一家三口

係啲咁鳩嘅劇情有kiss

飛立仔

今集有好多條線嘅故事

年年d鬼故都係咁

博士都怕鬼

原來成家都鍾意鬼故

返工圍堆講都好正

太陽伯伯

妖，本身熊家屋企咪有鬼囉
大驚小怪

咁上年果集7月14係咪講鬼故？

原來伯伯係呢到出現

linda媽咪

陳玉娥咁嘅髮型

係

太陽伯伯？

有無巴打cap到圖

呢個聽過

風少都見過 怕咩

我老豆話飛立同太陽伯伯講byebye

隻鬼走咗喇

有冇人有cap

棺材

情侶特輯

屌 一睇就知係以前d on9鬼故

大小姐 飛立仔

屌你大小姐吓反應

國雄飛立

一家三口放埋一齊

拜拜伯伯,聽日再見

大家姐本身都驚風少

好撚痴線

放閃

另一邊

阿魯阿島

搵人cap啦 好撚明顯 成隻手cup住個波

啊魯啊島

宋太好正

上年好似又係咁樣圍埋一齊講鬼故？

好鳩呀屌

送水輝呢個look好正

好難想象有人聽住工業個段野既音樂 著住個d衫生活 好不安

攞住把刀kiss

我估 拜拜 88

又錫唔到
兩次都係飛立

鳩到仆街

鳩下鳩下又一集

拎把刀出去斬太陽伯伯未

應該係

太陽伯伯 我聽過

今集真係好on9

拜拜伯伯大雜繪

未太陽伯伯囉

點解嗰個年代有notebook同錄到影先？

咁個棺材係做咩㗎

編劇睇連登揾料

今集咩事

因為擺到明係鳩

開頭以為gag位喺肉餅

好掛住風少

一定係 但拍得夠膠 好笑

又肉餅

我以為講人肉叉燒包

邊集講？

!!!!!!!!
水水錫左阿龔一啖啊！！！！！
同埋其實阿龔係咪中意大波？
岩岩大家姐個下佢係咁望
jenny個日壓落佢到
佢一開始都係望住佢對波

今集好正呀喂
打破傳統

呢個鬼故唔夠痴線又唔夠on9
太陽伯伯太易估

叻啦叻啦

最叻係你啦

屌係喎 太陽伯伯

一開波都有抽大家姐水啦，咸濕少爺

我仲記得上年話忌違鬼月所以無風少啲戲，然後，再無然後了
所以到底點解熊家啲人會驚鬼？

上年熊家停電大家玩輪流講鬼故，最後大家姐講咗個"我等着你回來"嘅鬼故嚇到成班入晒廢老間房度訓覺

棺材呢

仲要一家三口

講下啫 上年都係on9鬼故但比較意外

呢個好難解釋

屌唔講都唔記得有風少呢條友，佢究竟去咗邊

咁多人無睇舊年咩

風少未走之前成日被人屌

...

好撚好笑呀 屌你老味

ON99

Philp仔個樣好可愛

錢仲得人驚

好on9但係好好笑

風少把聲好難頂

棺材點解釋

好撚癲

棺材呢？

香港樓市先係最恐怖鬼故

果然根叔覺得錢先係最恐怖 上年又係

細力

呀叔

博士咁驚

熊家重點: $$$

洪醫生？

護士呀清 屌你正到

醫生look

醫生mandy

mandy呢個look

Mandy醫生look幾正

西門慶上身

醫生mandy好岩look

醫生look好正

醫院真心驚

經典

3e係鬼？

三姨護士look

咁棺材係做乜

一陣有冇人敢搭lift出街
btw又手帶？

mandy好正

護士3e

紅線？

3e

美麗

池美麗

今集就係比佢地大玩cosplay

諗起紅手繩個故事

屌你美麗

肥版殭屍

今集好正，d演員演得好放

三姨

Left 4 dead

我以為係有手帶

我究竟睇緊乜撚嘢

真係西門慶

David?

3E

3e係咪鬼

三姨好正

全部都爛gag來

李笑好再現

心如護士look

屌
九唔搭八

咁三姨係咪鬼啊

上一頁全部都係美麗

傻強 00 出未

好撚好笑

食晒波餅啦

三姨護士服好撚正

博士做乜

墳場

最後先出

安凌

要沖十次涼

宜家黎

沖十次澡

今日咁多人

lm等聽安仔俾人屌大學點教佢

3e個驚樣

00

行路行墳場，要沖十次涼

凌安

凌安真係好有cp感

今日好齊人

安仔講鬼故個look好靚仔

好多條線好開心

中西殭屍

屙屎

不可愛

鬼故定笑話

傻強

出好多cp

柯屎

0安

凌凌真係好靚仔

唔係呢套，講講塊境

呢條線

買波鞋

好正呀今日呢集
睇到成家笑得好開心

安仔

00好正

自己話自己無恥

做乜冇啦啦變讀sw

整自己個墓碑？

無恥

安仔講自己

開口問我攞錢買波鞋

hkiu sw

你個孫都幾無恥

安凌cp壓軸

張相係根叔自己?

笑撚死傻強亂入疴屎

今集大卡士
係爭食屎陳師奶

子孫

係hkiu會唔會見到佢

鄭

tree gun

安仔做嘢咁hea

想睇埋venus

叉燒柄扮鬼一d都唔得人驚

死仔包

又黎

博士嚇死左

原來係真

上年玩等著你回來

電話炸？

問佢地攞3e電話

啊啊啊啊

係咪鬧鐘響？

博士真係好驚

博思最大膽

之前係咪有集差唔多題材 係幾時播

一定係電話響

推人去死

諗起黑社會

mandy唔驚博士驚

博士要起mandy 前面man

送貨仔煞氣大

安凌兩個咪又係鬼

二手

細力又呃錢

博香相片牆

熊家係味唔記得佢地全部都曾經同鬼生活

一估又係gag

都話係細力啲衰野

細力w

博士個樣

博士又mo返

怪談之魔鏡原來係

又係槌仔

又用鎚

博士都豈有此理

之前mandy咪講個

重點

博士又man返

mandy

抽水

Mandy

今集好正

好波

快啲預告

唔明

mandy俾熊家傳染咗

最後一句 香港核心價值

又到七月十四
正個topic

Mandy好正

上年7月14高質好多

成套劇都係仆街

mandy
今集好正

我到底睇左d乜

樓價gogogo

今集好撚鳩

香港人咩都諗樓價先

風少唔係鬼，只係靈魂出竅

大小姐似48歲

48

40！

Philip仔

預告

唔可以講大話

40
4…8

博士淨係對住大細力先惡

後生咗1歲

今年Mandy同凌凌加入，加分

下集

四⋯十八

飛立仔都玩完鳥

mandy好靚

老土得黎好撚正

仲有工業

咪住先 咁頭先philp仔講嘅棺材係咩

今集大小姐就嚟扔刀斬太陽伯伯

3對cp
滿足晒大家

今晚個集會唔會俾人投訴

今集個個都有份 但係點解無潮生

投條撚咩

30分鐘推左大半個post

今年正好多

今集明明係鬼節但係仲齊人到過年咁

上年係乜

今集三姨護士服正到

因為講鬼故親小朋友嚇
你都知班師奶

我都想知做咩要整棺材仲要俾一家三口用

幾個假鬼故 但安凌果個係真鬼故

仲有蓮輝

得細力會呃佢同時呃埋mandy,博士火都正路呀

原來已經1年

曱甴

其實有4對,龔水、輝蓮、仁菲、安凌

清未民初 好似係有習俗男仔釘耳環
唔記得左係想個仔聽話定易養大之類
所以唔係穿崩嚟架

ps最深刻嘅係子黃神嘅奸人堅所以揀佢

基本上係同一條橋
停電，熊家圍埋一齊講鬼故
頭幾個爛gag，最尾一個真鬼故，仲有大家姐播等著你回來嚇人

上年個結尾其實幾溫馨
今年就玩香港人核心價值

會唔會再講潮生同埋阿善 好鐘意睇呢條線

philip仔玩完了

工水夫婦好正

下集大小姐係咪會激到跳制
應該問下philip仔覺得rebecca似幾多歲

btw 好耐之前有一集講阿水同紅衫魚落街買餸被街市啲人以為佢係紅衫魚阿媽

安仔同凌凌豬

我覺得湯盈盈呢個look 幾好呀
好耐無見過呢種髮型

外星人嗰集咪係囉 編劇而家慢慢鋪緊

下集應該會開估大小姐幾歲

諗起阿好

初吻?

其實邊到見到
頭先專登拉前睇番都睇唔到

見到根叔整墓嗰度

今集幾個鬼故都係工水嗰個最正

阿工最尾個下挑眉！！

幾時係暴走ff之外都有

stanley ig 啱啱po左相 好靚仔

求圖!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我要殺人啦~

兩條友啱啱見到叉燒丙果度自我介紹
不過我記得早幾集安凌ocamp初邂逅時，安仔係讀psycho，凌凌讀law

凌凌唔係不嬲都讀law咩，佢全家都係律司

痴撚線靚仔到

好得戚咁

Stanley呢排成日著個條黑人工人長褲

今集好好睇

阿水都脹卜卜架

世界級咁正
我愛劇組

水水隻手

鬼故世界唔一樣嘛

今集大家姐好淫啊

真心醜
其實佢出event或者係都市閒情啲衫都唔多掂.....真係好想幫佢搞搞個造型佢

真係靚仔到要講粗口，今晚上海大少look好正

道士根好得意

有冇護士呀清 幾秒都正

係, 佢出event啲衣著唔多掂, 想潮但....

次次工水就算只係過場都好有驚喜
劇組真係好有心 我愛劇組一萬年!!!!!!

MK.........

今集有龔水 博香 蓮輝 凌安 仁菲

今集好正 最鐘意睇呢啲單元小故事，睇得出佢哋玩得好開心

民初工水真係好撚正！！！阿工靚仔到癲咗！！！
今朝先仲講緊唔知幾時阿工同大家姐先有對手戲
轉個頭今晚就有，善姐仲要 咁挑逗工少
搞笑得嚟又有非常強烈嘅違和感

大家成日都估各對CP幾時先有親密少少嘅戲份
工水係FF世界再次以火箭般嘅速度追上大隊

字幕遮住咗啲好重要嘅嘢

靠個樣唔夠架

直頭浪費左個靚仔樣

Stanley如果想搞搞個look佢可以pm我我做呢行

仲有就係tvb好似都唔多幫手捧咁, 明知啲小生老既老, 走既走, 餐餐煎pan, 難得阿工先得三十幾, 又好樣又有觀眾緣, 竟然都無咩傳媒寫吓佢, bb來了延嬉日日吹, 真心哂左個人材

今集最恐怖我覺得係美麗追𨋢，𨋢真係點鳩拍都有種恐怖感

真嘢唔好講出嚟
Btw 講還講唔好貼圖

嗱，我話𨋢咋，唔係話美麗

就算知道美麗唔係鬼我諗佢哋見到佢想衝入嚟都係會拿拿聲關門

伯伯，拜拜

大家姐話旺財猛吠嗰吓仲以為有啤啤

大家馬姐好撚豪放

第二張道士根

原來出場四條友全部都掂過晒

啊啊啊啊啊啊好cute

依幾張各人表情都好豐富

muah

其實佢着暗黑系呀layering都好睇吖， workware 都ok

依度？我唔識整gif,有冇人整咗
仲有大家姐送波餅嗰度,
一有人入屋佢哋即刻彈開扮冇嘢又係好好笑

其實所謂的觀眾緣，就係抹殺晒個人的獨特性變成班c9中意嘅嘢（即暖男系啦）即係一身大台味。入晒屋但膠撚左，好無奈吓 （個人感想）

如果你睇返上會既今集你成家應該會笑得仲開心

求送波餅gif圖

原來少奶都知屋企啲下人成日比人抽水

搵人貼椎名由奈相

連登有得pm咩？

呀工其實咪又係暖男

兩條友眉來眼去 啊水睇緊塊鏡個陣

龔生龔太 四捨五入就係前世今生

可以再好睇啲

唔係唔係，我指個演員的個人形象特質。比個例，江加敏，佢拍曖昧關係不明研究學會，此情此刻時我覺得佢係幾正。但入左台之後就變左另一樣嘢。我咁覺得啦

咁景淳確實係角色以外嘅形象其實都唔係好鮮明

工水蓮輝

家明

不過，如期做好多個角色，不如做好一個角色。我咁覺得啦

大家姐：旺財佢 "歐歐！歐歐！"咁叫
龔少你隻手

把菜刀

少奶望佢嗰陣佢即刻扮冇嘢

安凌有鬼一齊撞

驚青安

刀法如神

出嚟隻揪啊出嚟啊我會斬死你

好中意睇安仔啲肢體動作

做好一個角色我即刻諗起馬壯

希望遲下佢都可以好似阿壯咁有機會做男一

安仔痙攣手

細膽博士合集

今日果集真係好好笑好on9
大派糖得黎又搞笑

但係
吸血鬼凌凌真係好靚仔

Mandy為左層樓變得力大無窮

戲外覺得佢係少有可以carry到長髮長褸look嘅人。而!睇完今集真係好想睇佢演民初大少呀!!

吸血王子 快點來咬我

上一秒仲...

一有人就...

係都咬安仔先啦

執頭個樣笑撚左

用呢個角度挑機

想講除左錫個下正之外，阿工呢個眼神都好正

呢下好好笑

睇晒琴晚同今日嗰集
民初好正呀!!

善姐係救少奶定引誘少爺？

龔少你望乜

大家姐
(見到eggsybb巴打整左依張 為左睇落連貫啲就引用翻 )

前一秒既微笑 後一秒既冷靜彈開
龔少彈得好快喎

artist有幽默感其實真係好加分

之前佢都已經望JENNY對波啦

自膠梳
Stanley我留個telegram俾你
MY1117

明明係講鬼但笑到黐撚線 ，By the way感謝樓上各界cap圖整gif

呢張最後兩個係咪都笑場？

大家姐係咪成日都即興
上次塞大小姐食蛋糕今日又俏馬姐情挑龔少

係就正

諗起有集喺初戀cafe問邊個係豐胸代言人，蟹答阿滕

估唔到工業呢個上海街大少look幾得

上星期先睇完橫州工業玩入樽，今晚chochukmo xmr concert又係唱入樽主題曲。

型到仆街 佢同呀蟹喺ig po嗰啲幕後相直頭似新劇定裝照咁

佢本身有公子哥兒氣質
大少look真係好啱佢

結婚相

隻腳點遞上去

睇緊重播 特登入黎想講阿公個look好型

夠柔軟

老江湖

其實好想知啲食字鳩名係邊個諗
98年罅隙
支支助助日本料理
真漢子
大賓周
個啲
好撚on9但又真係幾搞笑

越黎越鐘意mandy馬尾look

今日又外景

諗起大家姐寫過鹹故,
唔怪之得尋日佢個故仔會有啲咁嘅情節

競猜大小姐幾多歲
我估三十⋯⋯七

博士個設定都係37

我都想講
但末路尋狗嗰集
大小姐話貝夫人大過佢地 貝夫人70後
咁應該大小姐同大家姐都係80後

大家姐38
大小姐唔會大得幾多

如果係真嘅即係話大小姐大過rebecca一年

啊龔cap左琴日有人既解釋

Hi 阿龔

佢地真係會mon post
Hi,Stanley,你地真係好用心 加油

hi stanley

呢個解釋都好多頁前 唔止係mon post咁簡單，直情追埋post
hello ar 畀心機呀

Hello Stanley
我由上年知道你入組嗰陣已經喺度提起你㗎喇
依度好多巴絲都有讚你將個角色演繹得好好,
咁耐以嚟大家都比咗唔少建議同埋鼓勵,
希望你全部都有收到啦

Hi Stanley
你演得好好呀
辛苦你地台前幕後咁用心去拍每一集

我突然係度諗，究竟開心速遞角色上綿登會叫咩username
有心無力士
大被同蓮

阿工可以叫返橫洲龔業 仲有冇

Hi Stanley
你地真係做得好好呀，由一開始我屋企人話呢個長毛做乜呀到而家有你嘅集數都會坐底睇
多謝你地拍得咁好我地先有睇得咁開心
幾時有得聽你講日文
同工業意外睇呀

編劇編劇 求工業意外

佢啲角色不外乎單純可愛,希望佢等到一個啱佢發揮嘅角色啦

咪係!點解去支支助助唔show下日文

曹總用真名上綿登結果無人信

廠景都係景嚟架

其實會唔會係CD rom

係綿登開post：禾係集團主席，雙博士，上過喜瑪拉雅山，你問禾答

打字都有鄉音 正

真係好好笑

等睇有人叫曹總bb死返5p

肥絲係咪美麗

自己講過嘅點都有少少印象

大學四子可以用番傻強書生嗰幾個打機網名

家明你好
雖然你岩岩入劇組果陣睇到好尷尬
但唔知幾時開始就變左主力追有你出場果啲集數
加油呀
希望有日見到橫洲工業表演日文同唱歌

美麗冇咁執著啦？
佢好似學業果邊表現麻麻

佢次次考試都包尾

風少個角色好好玩,但佢把聲同抑揚頓挫好趕客

睇_住呀

大胃
廢老
丘凱淇
媽呢媽呢空
我係熊
廢青
影帝

重睇返真係笑鬼死
啊工真係好咸濕仔啊

正 支持George

果種不經義嘅表情
同埋果對不安份咁擺動嘅手

其實我都覺得風少係ok, 不過演員有啲趕客

如果搵安仔做可能會好啲，佢哋兩個嘅角色有啲相似都係比較活潑，安仔應該handle到

仲有親情演技應該都handle 好啲

傻強係坎坷型嘅咸濕仔,
咁佢係咩類型?

No

傻強好慘

啊工當然係成功人士型啦 大把女飛埋去

啤ta

或者係 好型

hello Stanley

上次學煲湯
今次學古箏

全劇進展最快CP: 啤ta

第一次見就中出 狗男女

林作個角色絕對可以伸展吓, 但一定要keep住個亂髮同埋佢啲高分低能野咁先好笑, 不過搭3e就唔係幾好囉, 佢搞笑真唔得, 搭安仔就好玩好多

就係要帶起3e吖嘛,
搵個悶嘅比佢咪仲慘
同埋搭得3e應該唔多唔少點都會有啲安仔同場

下個星期二果集講傻強同善姐

想知潮生反應

呢套劇嘅角色有邊個真係年半過百
廢老根
池富
曹總bb
食屎妹豬
威仔
工業爸爸

群姐?
道德燃夫婦

大龍生或成最大贏家

黎彼得，鍾志光，豹哥都過
其實游生仲有幾個月都50

Stanley真係大隻左好多。。。
真心隔住mon到feel到佢有幾勤力
Btw最尾個幾下射籃型到震

Stanley我知你有mon post㗎,
下次移開少少其他嘢好冇?

個籠D窿夠大俾條撚通過

啤啤:你試比我睇

一男一女被困密室，好易刷出火花嘅 嗰陣工水都係咁啦

好想睇強潮大戰

神交中出

開心速遞凌凌最靚仔
送水輝同Stanley 都唔差

呢張傻強幾似郭富城！

仲有潮生
呢套戲有嫩有熟 正到

除咗jenny姣佢嗰幕
佢同jenny飲紅酒，阿工話佢比起helen輸哂嗰幕
都係望住jenny個胸講㗎

阿工個角色係咪咸濕仔黎，起碼𥄫過helen同jenny先比較到啊嘛

但佢睇甜片會生眼挑針喎

反差幾正
如果無演技同把聲應該無人會諗到cast佢做傻強

傻強啲小動作好正
睇得出佢用心鑽研個角色
堅值得有條主線

好開心啊

認真 kc個樣都唔差
真係算keep得好

我記得一開始都有人話佢啲小動作好煩,
依家見佢戲份愈嚟愈多又有人讚 好開心

上一集傻強摸著口水肩嗰一幕
佢係做到三分猥瑣三分傻四分可愛
可以拿揑到呢個位都算唔錯

唔知下星期痴漢啤啤對住雜誌封面會點拿捏表情同情緒呢,
不過喺我嘅角度應該十分都係可愛

我懷疑會以動作交待
例如不斷磨/un本雜誌

頂 有畫面

唔知點解見佢用妹豬呢個term黎形容啲囡囡覺得好特別
可能平時見啲人都係講囡囡唔係講妹豬
睇睇下都覺得佢貶眼貶得幾自然丫

條片cut到啊工同啊max有路咁

當然見佢啲小動作無覺煩
只係諗，成日咁眨都幾辛苦
仲有副眼鏡成日sir到鼻哥窿就跌咁

平時睇英進唔覺佢有咩特別,
但有次見佢戴眼鏡上睇劇團又覺得幾ok
可能因為我係眼鏡控

唔知佢個角色會係長期加入定係好似之前咁得一集 如果得一集嘅話好難帶得起三姨，除非真係有noise到加入做固定角色

如果真係帶得起三姨嘅話都好，話晒三姨拍咗幾百集都無乜迴響，唔似得其他人咁有受歡迎嘅組合

3e之前有集講佢教黑社會做生意，如果寫落去應該都唔錯 總好過夾硬寫佢cp線

3e mix 賀碧雲?!

其實我諗起開心速遞本身係有d似一屋老友記
而家連bobby都有份 但唔知細寶去左邊
個人覺得細寶襯3e都諗得過

嗰集唔係賀碧雲

93嗰集

嗰集應該係三姨被人笑鳩佢正係識去圖書館，跟着佢就叫風少帶佢落蘭桂坊學嘢識到黑社會大佬教佢做生意，成家聽到之後唔信，知道係真之後嚇到面青，最後廢老為咗唔好俾佢出嚟社會被迫俾一大筆錢佢繼續讀書

套劇開始播嗰陣已經有人話似一屋，又係有鬼、廢老、廢青，又有阿蟹

好可愛 八時入席已經開始留意呢位演員

佢八時個造型型啲，過如果佢再高少少就更好

係啊，就係覺得好型仔先留意佢

身高對男演員真係好重要

最愛KC

kc之前拍唔知咩劇有港版007嘅稱號

過佢嗰陣無乜戲份，通常都係跟住dina姐或者同十仔佢哋吹下水咁

所以要比多d機會新嘅演員發揮

好似傻強都係呢到多人鐘意咗先多咗機會

無錯，尤其係而家tvb新人不夠嘅時候

不過之前愛回家播得太耐，有幾年無換新處境劇搞到無位俾新人加入練下演技，係由八時開始先放返新人落去

無得演出點磨練演技，正確

又一齊出show

其實傻強一開始嗰陣唔係幾討好，有集小器安嬲凌凌，凌凌上嚟想氹安仔點知安仔特登帶咗傻強上去唔理凌凌

我睇嗰陣唔係幾鍾意傻強，佢又無禮貌又貪小便宜，不過之後佢多咗出現喺大學又無咁乞人憎就開始覺得佢幾搞笑

原來巳經拍到436

OP3準備就緒

仲有隻qq寵物

之前我有諗過係咪因為一屋幾收得先至整個咁嘅setting.
一屋嘅港女阿花有個好就佢嘅三寶,
嚟到開心速遞就變咗阿水同博士.
其實一開始阿水嘅優點寫得唔明顯(因為阿花比人印象就係港女).
正劇嚟講問題唔大,
但sitcom就好易令觀眾反感,
所以博香水時期先會有咁多人鬧,
好彩之後阿水嘅優點寫得明顯咗

仲有相似嘅係阿花成日同二寶兩個女人嗌交,
嗰陣啲觀眾好似都幾鍾意,
開心速遞一開始個setting都係2e3e成日嗌交,
不過依家好似少咗好多

之前有人話呢到啲人picky
其實我覺得連登已經係相對溫馨
至少好多閒角都成日拎出黎贊/討論
我望過下其他地方啲comment仲mean
至於呢到鬧開嗰啲角色其實喺其他地方鬧得仲甘

後尾加埋阿滕就更加似一屋

咁快就最終回喇?
好彩聽日仲有得睇開心速遞

一樣都係外剛內柔嘅角色

大約百幾集前我都仲覺得傻強有啲行為好唔討好
而家編劇無寫佢咁差就好啲

唔知係咪本身其他forum人數少啲,
佢哋啲post好快追完,
又冇乜特別嘢好討論

呢到好picky咩
咩角色咩故事都有人支持有人討論
得龍作蜜同廢羊一面倒被屌
就算其他時候批評，都係相當constructive想做得更好個隻

呢到好多fans支持

其他嘅forum e.g.:跌吉？

不過我覺得佢喺呢套嘅角色性格比較好睇啲，唔係得嗌交咁單一

去到而家，基本上所有悶線都已經畀人屌走曬
得返龍作蜜同楊洋呢兩個角色未畀人踢走，或者係因為佢哋戲份唔多同埋存在感太低，大家有時會遺忘咗，睇嚟大家要再努力啲先得

講picky嘅其實係我。sor,引起誤會 我意思指尼度的人講劇相對挑剔，即係好仔細。尼度唔止配角啦，如何運鏡，拍咩角度風格，styling,演繹方式都會講。
相對其他區，通常一係捧一係屌而無乜合理理據支持。咁尼度講的同睇嘅都相當細致，我意思係指高要求。

都係香桃舊登BabyComdom嗰啲啦,
有度見佢哋喺開心速遞個post度討論東張西望啲妹豬仲多過套劇

其實我覺得羊都還好(不過我成日fo咗落佢個鼻度 )，但至少佢deliver到佢角色要做嘅嘢，而且見到有進步
龍作蜜啲戲真係好唔得，講嘢做作又無眼神，仲要一入組就勁多大頭

其實楊洋個角色都無乜嘢要做，通常都係同班好姊妹圍埋講是非，再唔係就孭鑊或者小氣嬲人 不過可能佢戲份唔太重所以相對上冇咁難頂

龍作蜜唔係撈嗰排真係
佢本身已經戲屎，仲要拍埋本身已經好悶嘅尋寶圖班仔度，真係好難頂

其實Rebecca個角色都好衰
現實中一定冇姊妹做
但至少佢有喜感 前兩晚睇佢遞卡片都好好笑
仲有阿清一千幾百猶如垃圾 一萬幾千過眼雲煙

太好人嘅角色喺處境劇冇咩存在感
但冇優點又冇喜感嘅角色好難有咩觀眾緣
其實楊洋有咩優點

好事黎 就算唔係正劇都應該認真對待，咁先有進步

真係無乜優點，淨係記得佢小氣

其實喺呢套劇入面個角色夠搞笑已經成功咗一半， 只要你有少少觀眾緣/戲ok 就已經會受歡迎

大學線好似無乜女角受歡迎
只係得venus 比較公認為靚女
其他都好壞一半

連阿清都就嚟扒佢頭受歡迎過佢

大學班女演技差、戲份少、唔搞笑，唔受歡迎都正常

梗係啦，阿清就算屋企有錢份人都冇咩點，唔會話睇唔起班同事
相反楊洋就淨係識得小器同唔抵得人，份人又冇自知之明

其實我都好奇點解大學線唔整個女版安仔
做下膠野 派下膠 現實大學都有呢啲女仔
唔會咁清一色一個款

或者係因為大學先主要focus喺班男角度，如果整個女版安仔自己一集可能會脫離班主角群，就算傻強而家條新線都係加返屬於主要角色嘅大家姐落去

我諗唔夠好戲handle唔到安仔性格
好易變得神憎鬼厭
通常觀眾對女角色特別mean
不過一試無妨 唔啱未cut囉

其實呢套啲角色越多乞人憎位就越容易發圍
你睇下大小姐jenny三太幾多人講
只要演員將呢啲缺點變為可愛小瑕疵
其實仲搶眼

點解觀眾對女演員特別mean？
因為大部份觀眾係c9,然後同性雙拒?

感覺上
我都唔知原因 我本人對男女演員冇差別喜好
雖然好多人彈威龍三個茄哩啡囡囡
但我幾鐘意嗰個高妹

都可以試下開拓 話者同班男角friend 啲嘅

唔一定要似安仔咁蠢 或者小氣
但可以有佢膠嘅元素
睇下監製有冇物色到好人選 試下玩下 唔岩就算

原本vivian呢個離地有錢女嘅設定係幾好
可惜佢演技太造作
攪到唔討

其實呢套劇都幾得意
一個衰角色
如果遇到好演員就被人讚上天堂
遇到演技唔好嘅演員被被人打入十八層地獄

但係我鐘意威龍女sales多過大學女
先者係認精學懶但後者係bitch

衰角色都考演技 演技差自然令角色更討厭

咁又係，安仔性格都好難頂下，如果係女仔做就會係一個收兵嘅白痴死港女

諗起馮盈盈

湯盈盈ig好恐怖呀

但係如果演技唔掂/無觀眾緣嘅就會死多二錢重 ，好似楊洋咁

而且都要有足夠嘅戲份俾佢哋發揮，觀眾先會發掘到佢哋可愛嘅地方

其實衰角色先最考演技，因為要做到觀眾鍾意你個角色好難，唔似得其他角色咁正常發揮 普普通通就已經可以

所以其實新人嚟講最好畀番啲正常角色佢哋練下演技同埋儲下觀眾緣先

如果角色唔係臭串係傻下傻下都好啲

最弊佢唔係真係做奸角 所以都返魂乏力

如果以楊洋同vivian嚟講
佢哋戲份俾足哂喎
但都搶唔到都無法

我覺得佢個造型好正

其實唔一定要鍾意個角色 如果角色定位真係唔係好人 如Jenny 但好多只係有啲地方衰 唔係真係奸角

呢個可能係監製一次起用多名新人無考慮嘅地方

好正呢張

阿羊選港姐嗰陣比我嘅印象唔太ok,
巨輪嗰陣更加難頂,
但迷嗰個角色又進步唔少,
肯做醜角係幾加分.
正如上面絲打講咁,
起碼佢做到基本要有嘅嘢,
可能人設係唔討好,
但我覺得只係角色需要唔係演員問題.

龍作蜜就真係要講聲sorry,
我真係好唔鐘意佢真人同個角色.
先唔講佢讀Law攞3rd hon賴落要選港姐度,
而且樣真係唔掂.
我完全唔介意演員唔靚 但唔該唔好化妝化到成個外星人emoji咁
再講演技,
誇張做作又刻意,
同埋唔覺佢對演戲有熱誠

其實楊洋戲份又至於話俾足晒嘅，不過佢個角色唔太難都搞成咁就真係唔多掂

龍作蜜就真係畀足曬啦，一入嚟已經加入唔係撈仲好重戲份，跟住衰咗又調佢去大學線等佢有返啲劇份，對佢算係仁至義盡啦

Jenny除咗演員演繹得好
亦都因為個角色唔係奸到底
除咗比綠帽max戴之外
佢次次搞完一大輪之後都衰收尾
根本係搞笑角>奸角
如果龔燁咁聰明嘅角色去做Jenny嘅衰嘢
就會奸得太徹底唔討好

我睇一個外國綜藝節目
有個主持成日作弊偷懶唔認真
但觀眾勁鐘意 除咗本身搞笑之外
佢次次作弊都比人發現然後懲罰得仲甘
觀眾鐘意睇佢踩屎我諗都係同一道理

其實我覺得龍作蜜演技有啲似陳凱琳，不過係難頂浮誇版

我都唔敢點呢張相上嚟
驚嚇親大家
但真係好正
呢個look可以keep住係萬聖節再玩過

唔知關唔關出身事,
好多女演員都係港姐,
同訓練班嘅男演員比起,
佢哋演戲基礎同熱誠都會爭咁啲,
而且觀眾會覺得佢哋淨係得樣 比較難搵特色.
(個人觀察所得)

都有啲似,
我一開始麻麻哋陳凱琳,
後來見佢喺個綜藝節目好放又好肯學,
加分

以呢套輕鬆處境劇呢講
又點會有角色奸到底
就算係叻人都有啲傻位膠位

大小姐係未有初戀套餐都好受歡迎
以角色論呢個惡死boss點會有人鐘意
但佢憑演技就令你覺得佢鬧人都可愛過人
所以真係做得好既話都係有人期待
陰謀誠就係另一個好例子

應該有關係 呢套大部分女角色都係港姐出身
後生果班全部都爭啲幾大機會係訓練不足
比較好啲係三姨自己讀戲劇出身

播果時大家都見過
極力推介萬聖節有

認同演戲基礎係會差啲
呢套劇幾個新女演員- 3E,bonnie,mandy都係港姐出身
啲戲都係唔太得
不過我睇到mandy係有進步
原本佢角色拜金又mean
但佢慢慢係拎到節奏感
同埋再加啲楚楚可憐位去豐富個角色
慢慢令角色變得討喜

至於3e
唔知點解佢係我心目中既存在感係好低
花瓶到不得了
bonnie則首先衰講對白把色,後則被角色設定玩死咗

咁本身呢套劇真係冇奸角奸到底
所以冇話奸角特別乞人憎
相反睇到佢害人終害己反而覺得搞笑
好多劇集女主角都係天真好人善良(嘅煩膠)
但觀眾反而反感

但係播過時無咁近鏡無大頭
同埋出得好快
但真心勁鐘意呢個look
假設我係化妝間見到佢既話
先嚇死後笑死

過tvb真係唔多重視訓練班
女嘅就正係用每年一批批入嚟嘅港姐，大把人等上位輪唔到訓練班
男嘅就好啲，可能佢哋都意識到年輕小生足而且比較少其他途徑搵人，所以訓練班都有啲機會

呢類角色好似係"傻白甜"???

呢個就係我點解咁想嘉莉入組既原因
真心想佢可以憑呢套劇再有多啲人留意到佢

mandy真係有好大進步，佢講對白好咗好多無再好似以前咁生硬

三姨個角色唔夠出，又無乜戲份，好似有少少浪費咗佢，好想睇下佢搞唔搞得掂啲難少少嘅角色
至於bonnie其實都好咗少少，但都係唔掂，佢應該上訓練班學下用聲

唔知點解佢當初冇得留低，難得有個訓練班出嚟有戲份而表現又唔錯嘅，tvb好似唔多想捧佢咁

要問監製其實 佢離開時八時變咗去好多劇做小角色果種 發揮好少

其實我見阿7出面劇接劇

可能因為現成有些少知名度嘅人容易谷
除咗港姐港男當年超級巨星都谷咗幾個做演員
e.g. 木偶哥 何雁詩
呢兩年冇港男揀未搵返自己訓練班

應該未咁快拍?
436寫住係分場,
好似唔係畫面嗰集

好掛住嘉莉 terry個女神

不過似係行企多

貴精不貴多，我諗佢應該會想做重要角色多啲人識，多過密密拍但每套得兩三句對白

見有人講起三太，好耐都無見佢出場啦
講可惜的演員仲有小pussy，而家做綜藝唔錯啊，
但拍處境劇每次都做低能的角色... 不過仲大問題係把聲，
如果唔扮可愛都應該ok的。

黎緊有三太架喇 大家都好掛住三太

講到底都係要個演員handle 到先得
演技唔得做咩角色都發唔到圍
演技得哪怕做一個小角色

出面劇接劇既好處係識多啲人
試下唔同角色
只不過有啲浪費咗佢係八時積落既人氣

可能到時又再轉,
玩哂咁多個部門

其實角色出唔出、戲份多少同演技有啲係雞先定蛋先既關係
3e作為主角之一，戲份唔算少
最初都有幾集係以佢做主線
而佢角色設定係書蟲學霸
唔識人情世故
都算係突出(相比之下，博士角色更無性格可言)
但係存在感都係好低
可能編劇之後無係呢個角色再花功夫
例如係熊家對白中可以多啲講埋啲學術名詞咁
而唔係淨係識拎住本書就算
至於同阿孝個段感情
佢只能夠將木無表情等同為無動情
所以當我後期知道阿so係讀話劇出身時
其實有啲驚訝

挑戰mandy???

演技唔得但係做好人角色既話
就算無人留意都起碼唔會乞人憎
呢啲嘢對新人嚟講好重要
唔洗一出道就俾人鬧

咁快拍到436 進度真係快好多咁

加集

Btw 港姐有阿蟹Stanley 3e 安仔

蟹同andrea都話港姐出身
但stanley同嘉洛去黎做乜

我懷疑張圖只係用嚟遮住其他file name,
唔關436事

等個畫面好睇啲

做下評判？

係囉 我估最快都420到？

話說我見凌凌有得放假 仲整傷埋

呢排人氣勁去撐下場

我都有呢個疑問
可能都係見佢呢多左人識所以搵佢地去湊人數

Stanley今晚個look好似幾得

要去呆坐幾粒鐘

不過輕輕鬆鬆又計一個show錢

你個名

坐幾粒鐘分分鐘唔止計一個騷錢

個蝴蝶結係真系有啲怪嘅
不過有啲print都好嘅冇淨色老西咁悶

大台咁孤寒。。。。。。

佢著三件頭真係好好睇
btw 3e 今晚個look都好靚

最後五强嗰五件貴嘢黎架

其實腰果撞tartan同色tone都可以啦

有冇相

想要圖啊

sor 好濛,
等其他巴打補高清版

呀工都係藍色西裝

成日形住安仔會講d on9野比do姐摑

阿蟹好靚好高貴
阿so都唔差
嘉洛咁後生可以試其他顏色同cutting,毋須咁保守
Stanley其實都好好，係個蝴蝶結有啲怪

頭先見陳家樂揀14號，Stanley喺後面點晒頭，
唔知佢心水係咪都係14號呢

Stanley表情好QQ

曹總第一次自拍
大家放大少少會喺塊鏡片見到曹總修長嘅雙手

曹總覆啲comment真係好好笑

曹總bb自拍

阿工好突出

嘩 蓮輝返嚟都仲要拍外景

頭先同老竇一齊睇港姐，
佢認到Stanley
雖然叫唔出真名但佢竟然識講話龔燁喎！
都真係幾戥Stanley開心
相反佢見到安仔竟然話水許傳嗰個
笑撚到仆街

竟然唔係叫廢青而係咁specific叫水許傳嗰個

可能係佢老人家角度覺得將水滸傳讀做水許傳係世界級的蠢

#博香出沒注意

識做到

聽人講
雙大有份拍降魔的二

睇返大小姐本身都有做降魔的

有咩

Wawawaaaaaaa

仲有幾張,
去阿蟹ig睇啦

呢張應該要做cover!!!!!!!

另外2張

好正呀

尼張photoshoot 襯到一個地步。。

留名等睇大小姐似48歲

andrea

Stanley琴日支持14號
Gif from 微博@hey-有得飲

細路仔係唔可以講大話架喎！

呀蟹做咗人妻人母之後正咗好多

咁58

呀蟹尋晚簡單一條黑裙已經靚爆鏡

kai叔都係49咋喎

啊啊啊

而加有social media真係好
佢地仲咁落力宣傳滿足大家

依樣真,
唔止係啲cp合照,
平時影吓花絮或者淨係劇本封面都已經令我好開心

有冇眼利嘅巴絲睇到寫咩
我好似隱約見到有Mandy

Mandy上面 名人XX

真係14 有眼光啊Stanley
Btw點頭個張真係好QQ

似係名人會所

我覺得佢個結襯得唔錯喎, 但都係帶番副眼鏡好睇啲

阿蟹真係愈來愈靚, 好少可生完仔狀態仲有得上, 鴻運當頭樣黎

stanley支持十四

傻強要變身

連登許願池

哇!!! 終於!!!

仲要係何世傑操刀!!!期待!!!!!!!!!

傻強重返精強之路

話說最後無解釋精強點解變傻強

我都想睇下佢帶其他款眼鏡，
例如黑大粗框或者係啲復古眼鏡
又或者好似廣告個副
應該都會好岩佢

嘩真係有改造傻強睇，呢集應該好爆！
期待

龔十二少果副眼鏡配時裝唔知會點呢